係時候到和理非出出動!!!

依家勇武手足元氣大傷, 我地應該比時間佢地休息下。

係時候到和理非出動, 搞好啲文宣, 將黑警扮示威者吊打到人失明同爆肛甩門牙依啲仆街野煲大佢, 等啲中立派同淺黃淺藍都知道啲汽油彈,磚同放火係黑警假扮示威者去做。等多啲人支持我地, 同時將依啲野宣傳出去國際。
我地應該要再搞一次百萬大遊行, 好多無膽出來發夢嘅淺黃都因為唔敢出來所以慢慢熱情冷卻, 我地要再搞一次百萬大遊行煲大佢同埋重新燃起佢地團火

五大訴求, 缺一不可
和理勇武, 永不割席
黑警惡行, 必禍妻兒

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel: